{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_033419",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.booking.com/hotel/kr/sogeum-gangsan.ko.html",
        "collectedDate": "2023-11-17",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "소금강산"
    },
    "text": "塩江山は慶州に位置する宿で、無料Wi-Fiと無料専用駐車場を提供しています。 この宿は慶州ワールドから8.9kmの距離にあり、慶州駅から2.9km、雁鴨池から4km、慶州国立博物館から4.2kmの距離にあります。 また、石窟庵から25km離れているので禁煙室を利用できる良い場所です。 宿泊オプションにはケトルなどが含まれており、共用バスルームを備えており、シャワー設備とヘアドライヤーを使用できます。 周辺には瞻星台や浦石亭などの名所があり、最寄り空港は浦項空港から29kmの距離に位置しています。 宿泊施設は慶州の中心部から3km離れており、チェックイン時間は午後2時から始まり、チェックアウトは午前11時までです。",
    "QA": [
        {
            "question": "塩江山はどこに位置していますか？",
            "answer": "塩江山は慶州に位置しています。"
        },
        {
            "question": "塩江山はどのような設備を提供していますか？",
            "answer": "塩江山は無料Wi-Fiと無料専用駐車場を提供しています。"
        },
        {
            "question": "塩江山から慶州ワールドまでの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "塩江山から慶州ワールドまでの距離は8.9kmです。"
        },
        {
            "question": "塩江山から慶州駅までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "塩江山から慶州駅までの距離は2.9kmです。"
        },
        {
            "question": "塩江山から雁鴨池までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "塩江山から雁鴨池までの距離は4kmです。"
        },
        {
            "question": "塩江山から慶州国立博物館までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "塩江山から慶州国立博物館までの距離は4.2kmです。"
        },
        {
            "question": "塩江山は禁煙室を提供していますか？",
            "answer": "はい、塩江山は禁煙室を提供しています。"
        },
        {
            "question": "塩江山の周辺にはどのような名所がありますか？",
            "answer": "塩江山の周辺には瞻星台や浦石亭などの名所があります。"
        },
        {
            "question": "最寄り空港はどこですか？",
            "answer": "最寄り空港は浦項空港です。"
        },
        {
            "question": "塩江山は慶州の中心部からどれくらい離れていますか？",
            "answer": "塩江山は慶州の中心部から3km離れています。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は午後2時からで、チェックアウトは午前11時までです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 227,
        "QA": 357
    }
}